成日比條肥妹望著

次次入課室門口，都會覺得遠處有一對眼望著。後排發覺原來有條肥妹成日望住我，唔理我做咩都好佢都會望著曬！好唔舒服

仲要係唔知佢望乜膠野！但又唔係恥笑你果隻！都唔知佢想點

瘋狂視姦FF同你扑嘢

插死佢

準備美極

搵條野兜野扮落去塊面，插盲佢雙眼

羨慕樓主

呢d都係肥妹wor

正喎，叫咩名丫？

係呢D

送比你

水澄 ひかり

打得少丫